大快活個西冷雜扒好正呀

近排成日食～

$?

點樣好正

有冇jar jar聲先
試過佢比塊凍板我

你可以同佢講，佢會幫你換塊板，然後係你面前 Jar一次

邊敢講
第一日出街食飯咩

68蚊

唔掂,上次食過D肉霉霉地

咁少 叫三個夠唔夠飽？